\section{Objetivos}
\label{section:objetivos}

O trabalho tem como objetivo fazer um levantamento e uma análise detalhada das
técnicas de emulação de saltos indiretos em máquinas virtuais usando
\benchmarks\ com cargas de trabalho representativas de aplicações de
produtividade e de grande porte, como sistemas operacionais e ferramentas de
escritório.

Através da coleta de informações acerca dos perfis de execução de instruções de
salto nesses \benchmarks, particularmente de instruções de salto indireto,
tornar-se-á possível uma análise qualitativa das técnicas de emulação de saltos
nessas aplicações.

Os proponentes de tais técnicas fazem uso exclusivo de aplicações dos
\benchmarks\ industriais, como SPEC CPU, para coletar informações de desempenho
de suas técnicas. No entanto, essas aplicações não necessariamente representam
as cargas de uso reais exigidas por usuários comuns de computadores. Com o
estudo proposto, esperamos apontar as diferenças nos perfis de execução dos
diferentes tipos de aplicação, desvendar informações possivelmente encobertas
pela análise exclusiva com \benchmarks\ industriais, e contribuir com o
desenvolvimento e aperfeicoamente de técnicas direcionadas a tais perfis e que
proporcionem melhorias na eficiência das máquinas virtuais.

Outra contribuição desse trabalho é fornecer informações relevantes para o
desenvolvimento de arquiteturas de conjunto de instruções, uma vez que espera-se
que estas sejam capazes de executar aplicações de grande porte e frequentemente
utilizam-se de máquinas virtuais durante o seu desenvolvimento.

Esperamos ainda implementar: algumas das técnicas já propostas; as mesmas
técnicas com melhorias influenciadas pelas análises obtidas e novas técnicas de
emulação de saltos indireto derivadas das análises efetuadas no projeto. A
implementação permitirá analisar empiricamente o desempenho dessas técnicas,
seja nos \benchmarks\ industriais ou nos de aplicações de produtividade e
sistemas de grande porte.

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Empty line needed to define a new paragraph

